午餐：26062017

有冇人搵我 銀座

好啊 不過我冇咁快

我返左公司了

象仔 幾好食喎

人食的嗎

嘔吐物 ?

食狗飯